發覺大家塞下塞下已經慣左

黃大仙站現場一個人都無屌
手足加油

唔好
a4紙 塞鐵

塞！

習慣左就唔會屌！
一齊建立香港特色 —— 地鐵塞車

diu塞下塞下番唔到咪享受成果羅啲人

黃大仙站列車到達12分鐘後終於順利開出

廢中廢老一樣屌 屋企已經有

廢老驚變brand

推

私了佢地

比佢慣！

鑽石山站有藍絲打人

屌佢老母呀

又非禮女人

還拖

香港人最快嘅就係習慣

比佢慣

好撚多人屌塞車

加油

黃大仙到依家都未聽到有人屌

起條仆街藍絲底，由我地獅鳥

可能重兵，依家個個站都有五個防暴罰企

樂富都有人打女仔 垃圾藍 淨係先洽女

其實都係班藍屍先會屌

好多西裝手足既 大家都睇唔到姐

係
聽到啲人話而家唯一可以做嘅就係耐心等待
再唔係就屌党鐵做唔到野

因為會屌人嗰班6點已經走哂

早走早著啦，自己就下人咪好囉

屌那星依家會出手個d藍絲真係死不足惜
香港救返都會比佢地害死

我聽到有微言 如果大家有能力把佢地轉到屌政府 效果先會好 今晚研究

出句聲屌都比人打/ 影相放上網啦
仲邊敢出聲

是但啦 最緊要有效果 經濟停滯

咁你又唔好咁野蠻，無人打人，係佢自己跌親咋喎

一個人都無屌，個個真係係咁鍾意返工咩

搞掂左佢未？

容易麻木係香港人民族性之一

我諗無屌既原因，除左因為係同路人，亦有可能係公司唔計遲到

有名你叫港豬

又恰女？

佢自己報警 話心跳加速 救護送走咗 大量防暴落咗嚟

其實好多僱主都放左手，你地唔撚生性姐

塞慣左 唔出手唔出口屌手足 自然會轉去屌政府

平時都塞開

香港人適應能力好強
所以行動唔可以單一

香港人適應力最強

喺街邊敢屌

香港人無怒氣架 欺善怕惡

人在黃大仙站，表示已經坐在月台訓左大半個鐘，慢慢塞

手足上黎食個早餐先

邊度

和理非可以係鳩等時扮傾電話，帶風屌鳩政府玩野誇大

香港人好慢熱但適應力又好強又善忘
都唔知咩構造

樂富真係好撚多死廢老

屌，咁撚驚返唔到工咪喺公司訓囉死廢老廢中藍屍賤畜

理智

走左啦，訓醒肚餓出左閘食早餐

食完啦

頭班車開個陣同8點最多人個陣係冇撚分別
已經冇野可以阻到港豬返工

真，好少人diu, 分分鐘好快會慣埋被罷工，豬豬就會發現唔返工既世界幾美好

好努力返工

塞住返工

其實都唔覺有手足，好心黨鐵啦

0915 太子往中環方向，趕乘客落車。停駛中。

職員趕？

仲好守望相助研究點行返公司

塞車之城

車門有事。閂唔到門。開咪叫乘客落車。多謝手足

塞到真係要去食個早餐先
太餓長征唔到

港豬特性

香港人係好容易就習慣

慢慢研究

勁到

唔好鬆懈 繼續塞爆成個月台
宜家咁樣都係遲到 未做到罷工！

唔好慣！

巴士都收咗皮 條隊長撚到媽閪咁

香港人適應力好強架嘛

有冇手足幫拖啊

應該逼班藍絲發癲

一日都係政府錯

香港人適應力強

手足堅持落去揸緊呢個春袋！塞左大半個鐘無人屌無人怨，訓覺既訓覺聽歌既聽歌，車廂好似另個世界咁寧靜，希望可以做到完全癱瘓就perfect

唔好齋坐，人少唔好阻閘，做嘔吐師！
全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

全民支持被遲到 鐘意咪改返工時間囉 全民返通宵間

真係好快習慣
第一日會媽 第二日媽少少 第三日靜 完
所以政府都在考慮香港人耐性 知道會習慣 睇慣
看popo做野就知 習慣左

一向都話香港人適應力強

pay